迎海被劈穿8球

迎海521呎29樓 764萬

同座6樓2017年成交828萬

計升定跌？

呢個方向本身無景, 低層落樓方便快啲, 貴過高層好合理. 計升

跌呀，咁點？

高層太高，低層太低，唔計

向上劈

馬鞍山呢d垃圾地方都有人住咩

同班大陸人住

迎海都無景？海呢？

大陸人一洗住鹿安山？

迎海幾靚
不過泊落烏溪沙站就要8M 太貴了.

新界牛屎地方唔計

真係好平, 仲要開價一開始已經平過早一個月既低層成交:

DOUBLE COVE
PH 01 BLK 01 07G 512ft2 $8.00M $15,625psf 12/10/2020
PH 01 BLK 01 18G 512ft2 $8.15M $ 15,918psf 25/09/2020

今次係真樓爆

呢D仲係升，你果兩個內部轉讓

賺左租 / 內部轉讓 / 抬底交1M裝修費

唔係WKS咩? 再入少少

應該係呢單新聞

中原地產馬鞍山迎海御峰分行區域營業經理胡耀祖表示，馬鞍山迎海最新錄1期1座中層G室易手，單位建築面積643平方呎，實用面積521平方呎，1房間隔，日前以764萬元易手，實用平均呎價14664元。

中原胡耀祖指，原業主於2012年以589萬元購入單位，持貨8年，是次沽出單位賬面獲利175萬元離場，單位升值約29.7%。

去馬鞍山中心食下飯 全部國語

其實道道都係

住咗三年折舊都要啦

白石角點算

龍市 咩都唔計

升 一定係升
單睇樓價好多野反映唔到

521呎都1房間隔

原則應該係2房半

超合金黑金Ching